\section{Ergebnisqualität}
\label{sec:evaluierung-real}

Es werden zwei Parameter kombiniert, um die Implementierungen zu evaluieren:
\begin{itemize}
	\item Die verwendete Toleranz $\epsilon$ bei der Vereinfachung der Route: \SI{0}{\meter},  \SI{1}{\meter} und \SI{5}{\meter}
	\item Ob die Datenpunkte auf nahe Straßen verschoben wurden oder nicht.
\end{itemize}
Daraus ergeben sich \num{6} verschiedene Kombinationen pro Routenpaar \bzw Route.
Es wird jeweils die zuletzt genannte Implementierung verwendet, da diese das beste Ergebnis liefert.

Die Daten stammen aus dem persönlichen Strava Benutzerkonto des Autors\footnote{\url{https://www.strava.com/athletes/15757856s}}.
Die verwendeten Routen entsprechen realen Sportaktivitäten und wurden mit der offiziellen Strava App für iOS im Jahr~2017 und~2018 aufgezeichnet.

\input{chapters/evaluierung/real-vergleich}
\input{chapters/evaluierung/real-runden}
\input{chapters/evaluierung/real-echtzeit}